d廢老咁鍾意中國, 係咪要向廢老回憶咩叫文化大革命？

俾佢地再親歷其境

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！